買左張herman miller new aeron chair做電競椅！

Aeron+Atlas Headrest

唔知香港幾時出HERMAN MILLER X LOGITECH G EMBODY GAMING CHAIR

好野
btw我聽就算12年保有件壞都係要俾錢換件,想問下係唔係真

八年，已換坐墊及扶手，免費。態度超好。

買個陣問過非人為係連工包料

宜家herman miller 都出頸枕啦
佢地唔係話唔會出咩

近排好多人問依張野

師兄知唔知香港代理大概賣幾錢？

google

EMBODY Chair 有無headset架？

喺office坐咗6年aeron chair, 真心覺得唔係特別好坐
唯一網櫈喺office感覺上衛生啲, 因為你永遠唔知有咩藏咗喺啲綿入面

啲地板已經爛成咁放張膠墊好喎

你有冇坐返其他先
我重記得我一開始做野試完張aeron 就覺得自己屋企個張係垃圾, 明明本身都覺得叫過得去

Atlas Headrest係副廠黎

原廠唔會出，要睇副廠出唔出

Aeron係屈機
坐返其他真係差好遠
不過真係好撚貴
Embody驚一坐就起唔返身

Aeron chair 大貓員工最平係7k內入手到
我買個陣係雙11 posh折完8950

你試過其他垃圾牌子就知HM 好
HM 最好當然係embody
Rhlogic 亦係好野， 有原廠headrest

我想問logitech 個張

Embody我個人覺得係好坐過aeron
不過布面屎忽會着火

香港冇入好似話唔入
不過我覺得係冇咁快入姐

Thanks

坐緊embody覆你: 坐得唔好咩椅都死

買過
覺得LEAP 2好坐好多
賤骨頭

其實呢啲櫈同埋咩電競椅有咩特別？
坐得舒服啲？
最近間房張櫈想換

呢張櫈好正

呢隻椅最好坐, 對腰骨極好承托

屋企有張普通Posh網櫈, 嗰時買2k幾好似, 都無話會坐到腰酸骨痛

個人認為aeron唔值依個價, 當然你當佢係luxury, 拎嚟show off嘅話咁無得講

只不過純粹喺office我會坐, 要我真金白銀自己買就不了

人體工學椅
長坐都唔會腰痛

個頭枕會唔會卡頭髮？
我都物色緊成日WFH條頸好攰
Atlas隻棉料 / engineeringnow隻網料

牛肺
好易散

embody真係唔駛頭枕

12年保養除開都唔貴喇

balance 布完全唔焗
舒服過網好多

唔會卡+彈力高d

你係邊度買？

我覺得都係熱
所以先等下
gaming版有另外做散熱

我會執2手

Atlas官網
Total $213.90連運費

網面還可以，布面不了

正野日本買好貴一直都唔捨得買

embody輸腰個支撐真係差少少有機會腰痛+瘦有機會會頂到痛+難加頭枕+怕熱要轉布個價貴aeron差唔多2k

aeron輸椅面唔夠embody坐得耐, 但有頭枕+唔會腰痛所以我最後都係鍾意aeron多d

一日坐8個鐘一定係牛肺最正

諗梗embody 定 aeron
如果唔配頭枕 embody係未已經夠高？

日本冇門市咩

試左先喇
坐我覺得一定係embody好坐
但係我個人熱先簡aeron

以前後生，坐乜都冇所謂。
年紀大咗，發覺坐得耐腰酸背痛，星期日打足一日機攰過返工。

5 年前二千幾，買張二手 herman miller aeron 坐過返唔到轉頭。
如果早知咁正，果陣買全新，好舒服。

我公司乜都Posh , D老屎X最鍾意加D垃圾腰墊 同咕臣落張Aeron
或Herman Miller Aluminum Group Chairs
我就直接攞左張唔知咩大班椅坐
真金白錢 7千唔買佢啦 等公司換傢俬同老闆講聲 成百張送比你都得呀 反正都車晒落環保斗去填海

Agree

公司個d通常係賣比2手店

咩大細？

C

櫈真係要試清楚先知邊張啱自己
不過我係你就等埋logitech嗰張先

herman miller aeron上網睇成皮野一張
好癲

我公司大Q把錢
行政又ON9 賣比收賣佬又要查3代 又要睇有冇落格 D同事廢事煩 所有野一律環保斗 一律填海 乾手淨腳

牛熊一日都有啦

洗鬼咩NIO 日日送錢 唔洗玩午態

地板都比你碌到花哂

屌你識啲野
搵日去試吓先

記得巴打個名係淡友po牛軍

屋企坐緊一代aeron，清風街入手

Same, 兩年前3k尾入手

到時再試喇
其實我一開頭係想買logitech嗰張

冇咩問題
Btw等特價/門市問是常識嘅吧

夜冷鋪執左張二手steelcase 坐左四年依然開心使用中 一千蚊用四年

唔知有冇人識steelcase， 早兩年訂左張gesture 連headrest ，真係好舒服，覺得好過hm

我都覺得最需要換嘅係地板

咩節日先會有香港買好似得兩間代理

same

坐開牛肺 想頂背embody 夠唔夠頂

買二手是常識吧

一手唔捨得
我headrest taobao買

個headrest 邊到有得買返

Posh先係代理

另外果間係水貨? 觀塘好似有分店

Posh 係灣仔?

寄番黎有冇數圍

坐左4年embody 其實就要嘅

我都係坐緊balance布, 但有少少難清潔

水貨冇保又唔平傻的嗎

我以為全球保12年

1.等唔等 logi 果張好 多個gaming 會唔會賣貴多幾千

2.網面 會唔會坐幾年唔夠力

Embody本身就貴，gaming版貴多少少

Aeron耐用性應該冇問題，我朋友買張1代2手都冇野

Ergohuman真係舒服啲？
反而坐左兩年幾ergohuman想轉embody

買左sayl 勁靚

Made in USA?

買之前冇留意強國開左廠
所以係強國造但一樣美國零件
要訂美國制造版要等半年

連ikea都有10至12年保養

但好似比人屌唔好坐

坐墊用咩理由換
同佢講坐墊坐舊咗
定係你坐墊真係壞咗

網面會易積塵？

都係膠地板好過木地板

其實我張二手aeron有個小問題
我個elbow rest位會陰d陰d降低左,每個零禮拜要較一次
我估應該係二手貨既問題？

似咬唔實
二手係咁上下
所以我唔會買二手

點解呢？

Aeron隻料點積呀

我重，坐得多，坐凹左，冇彈力，email 相片比佢，隔日覆。

咁又幾好，我對hm佢個框好有信心，試得出好實淨，係個墊有疑問捱到幾耐，但坐凹咗又好似唔多算壞，唔知保養包唔包。
不過有疑問，非網椅例如sayl同佢講坐凹咗真係肯換比你
係又買得過，
因為點睇sayl個墊唔似捱到5，6年

屌壞左咪call保養

COSM好坐d,不過仲貴，aeron chair 太bulky

淘寶賣緊LOGI 果張
但官網 coming soon

就係強國有得賣香港未有（可能冇）

CN官網都係coming soon
買張凳都有水貨 咁痴線

我係疑問sayl既foam 坐扁咗/坐凹咗係未都當壞咁著數遮

好似係行黎

想問下二手2,3k有冇機買到herman miller sayl?

其實如果唔係皮果款，而家絨果款，真係藏左好L多污糟野係入面(細菌/屁/汗/發霉)
試過係office坐果d 櫈坐到pat pat痕

唔爭在啦反正咁爛

Posh俾HM買咗。
坐咗Aeron幾年，心思思想加個頸枕

其實會，不過唔係個網面積，
而係通常個網面磨你條褲，磨到好多衣物纖維喺網面對落個膽度

淘寶 16xxx embody x logi
心思思
但行embody 係未無咁貴

用料有d唔同

Logi 嗰款好似未有大陸做 不過我都係等吓香港行貨睇吓幾錢先算，我硬係覺得香港如果有行都要18k以上

Embody 個系列仲係美國造好正常
不過美國先1500、咁搞法真係要買水

呢張真係地球上最好既ergo chair

一陣問下posh可唔可以特登訂一張
冇理由大陸賣咁撚耐香港仲未有得賣

我就16年買既
跟佢方法坐真係唔覺要頭枕
條腰要貼晒張椅
坐完條頸係直 條頸跟本唔會挨後

冇啦，上次買個陣訂到說唔會買aeron

屌 佢話未有

香港買hm 就係做狗
乜都貴一貴

做特價個陣個價同美國差唔多
冇特價不了

embody 4年前買果陣$11xxx
算唔算貴

hm每年都加價
上次問embody Balance Fabric 75折完好似12XXX

個地板好撚核突

屌你老尾，坐左aeron 之後條腰冇再痛過

頭枕係邊到買🙏 美金計？

Atlas Headrest
美國設計美國制造
連運us213.9

好貴，我之前喺amazon 買咗個頭枕好似叫H4
但港紙一千鬆啲已經運咗落嚟

headrest official 出咗? 幾銀?

睇中咗 Embody 好耐 但個價真係

邊有咁誇呀⋯⋯問人養唔養狗，
其實好多思路正常既正常人都買embody嚟做電競椅啦，市面上堆濕鳩賽車椅奇奇怪怪都賣2999-3999
坐喺上面每分每秒都係享受緊唔會慳果一萬蚊

我就睇樣行先
果種小小retro + industrial design 令我著迷
已買兩張embody 綠色同灰色

我讀U 個陣lib 係用herman miler 幾好坐, 唔會坐到攰

近排買咗 等月尾先有得拎 等到頸都長
睇下到時洗唔洗加買多頭枕先

幾時會清，通知聲想執返張

嘩我屌 個headrest要千六七蚊

2年後一定清 因為成棟樓要拆
D櫈一殘 就要掉 因為好多係比客坐 唔可以失禮人

外國網有得訂椅面換

係喎 唔該曬巴打
但我見美森一塊都賣195usd

希望等到

我諗香港快極應該要下年8月左右先會出Logitech x embody
連埋運 至少要等多一年

睇番個時間 aeron 2.0出左一年 香港先有得賣

唔同料冇得比

柒樣個d都差不多us149
所以買隻好樣d

咁換法不如直接買一張新
點知幾時又壞咩

你邊到買咁快出事?
成千6換過張椅都得, 一係努力mon ebay不過都好難有平靚正

我唔急既，最緊要香港出就得

心郁郁都想買返張 不過未得閒出去試坐

都唔快㗎啦…我諗都用咗兩三年

係 諗住買張新 呢張坐壞咗嘅放去夜冷睇吓佢哋會唔會要啲零件

留定名

aeron新版同舊版係咪真係差好遠？
見d鬼佬review講到新版個腰枕好正咁

買喇

夜冷d零件緊係自用喇點會比你

二千幾坐五年都掂啦
買logitech embody囉

想問下呢張點睇

有研究呢d櫈一定識

屌講左幾撚多次香港未有

舊版我唔知
但新版會feel到有野頂撚住條腰

張Aeron太堅，出廠年份2011，乜事都冇，油壓 網面全部冇穿冇爛，冇藉口換。

未坐過之前覺得網面係cheap 嘢，又肉酸，坐落先知舒服透氣，夏天最有feel，下次有機會換櫈我都會揀返網面。

想問ching有錢買張成萬蚊嘅椅，月入幾多

見佢個椅背有幾款，其實有咩分別

我指爛咗嗰張畀佢哋睇吓會唔會要

邊有幾款

D人夠年年換iphone，又好撚有錢？

都係搵日去門市試下先，落左order係咪要等成個月先到手？

我買完好撚後悔

後悔點解唔早d買 反正一張至少頂十年
我坐埋d食飯椅去打機 打左成五年開始feel 到條腰就斷

大約十年前買咗embody， 保養維修一肚氣， 雖然維修唔使錢

月入唔係問題 睇你自己捨唔捨得啫

我嗰張嘢 二手買返嚟出廠仲舊過你都冇問題

Aeron有貨7日內，我個隻c size 1個月到不過都係強國造（美國件），要真美國造要半年

我就係呢個問題先諗買張靚椅

萬一有零件老化要換，仲可以上US Amazon 訂返黎整。

最多換embody

冇保仲整
換張新喇

維修係興趣之一，加上住村屋，屋企有嘢壞我會試下自己整，淨係工具都可以擺滿半間房。

三年前係美國買計埋集運運費都係九千幾

真係壞得多整到整到窮

3年前香港都唔係呢個價添

新版個枕Y字型 舊版一字型

3款 一款冇枕 一款一字型 一款Y字型

三年前香港賣萬二囉，一年加千幾

香港冇得簡
得一款預設model,即係完全版咩都有

我早2年都買左，但無買頭枕，日坐夜坐。開心使用中，換少部iphone都係返度

差個少少我就買行喇，壞就call人整
同我買個電腦芒一樣香港26500，外國連運22000

因為前兩款已經冇左 新版統一Y字

上網睇人講原來有乞衣版即係左閹右閹d配套

冇聽過 剩聽過classic同remaster版

好似係台版有d奇怪既spec

官網更新左LOGI 果張
見到CN 同JP 有

識玩玩eames ea217啦，aero chair 老土到又唔好座，以前座到我大脾腳痹

腳痹因為唔啱size
Aeron有3個size,你坐細左一個碼

除左個腰枕可以拆出黎仲可以點閹

19999-39999

青
你依張淘寶$17XX...

冇乜用淘寶 咁我唯有再望下

我想要個隻色香港代理唔入